有冇飛行恐懼既朋友入黎講下你係點解決

我知道正常人對驚搭飛機呢樣野都會係覺得我地傻
咁好安全驚乜鬼
但係搭飛機對「我地」黎講首先係完全訓唔到
架機一chock就驚 手心冒汗

有冇同我一樣既朋友有自己一套解決方法？
我地集思廣益一下

飲酒壯膽

打個飛機先再搭飛機

有個朋友話：你上左機都走唔到嫁啦 驚都無用
聽到佢呢句唔知點解個心反而定左

睇多啲空難新聞
最慘都係死啫,冇事既

可能要飲到斷片喎

我都明白程飛機始終會過去
而家演變到搭飛機前勁留意天氣報告
覺得自己愈來愈癲

死唔係問題 可能係對未知既恐懼
細個有次搭飛機有幾次氣流之後就有陰影
架機急墜再拋返上去 重覆左幾次
自此就開始驚

試過飲少少未醉
個心跳得勁快
仲痛苦

會唔會驚到猝死架

我驚會
每次氣流都會keep住150以上

記得有一次坐凌晨機訓到一半醒左
望出去見到不停閃電定閃燈
之後架飛機chok左幾下
嚇撚到仆街

好恐怖喎
不過我搭飛機唔會訓得著覺